［舉報］藍屍發動恐嚇國泰空勤人員

向警察致敬

好人一生平安

不好意思，借一借位：

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推

成班藍屍垃圾有冇錢搭飛機都係問題啦

咁驚唔好坐飛機囉

驚咪唔好坐飛機咯

咁驚你以後咪撚搭國泰港龍啊

哇 暴徒呀 死亡恐嚇呀

國泰,港龍,港航，如果藍絲玩杯葛仲有邊間可以搭？？

拉曬佢囉

又助攻機場不合作運動
到時我地就贏

不安

班死傻西真係仆街死啦，人哋收工後做嘅嘢關你班死賤種撚事咩？？？話我哋冇言論自由你哋夠冇啦屌老母班支那蛆唔撚好坐CX唔好去外國呀佢班賤種夠膽坐大陸機咪坐囉墜撚硬，同班支那豬一齊死啦